刺客教條: 維京紀元 (5) 幾時先有DLC?

唔係4咩

上個post開錯左

DLC 5月13號先出

真係冇奧德賽咁吸引

"It gladdens me to know that Odin prepares for a feast! Soon I shall be drinking ale from curved horns. This hero that comes into Valhalla does not lament his death. I shall not enter Odin’s hall with fear. There, I shall wait for my sons to join me. And when they do, I will bask in their tales of triumph. The Aesir will welcome me. My death comes without apology. And I welcome the Valkyries to summon me home!"

呢隻刺客我玩左幾個地圖已經悶到仆街
Odyssey都仲叫做有d hea支線
呢隻果d事件真係求其到一個點

等到冇哂癮
白金左已經冇咩野好做

"I wish I never left the farm."

" You and your gods are wrong. You see, I guided my fate. I fashioned the course of my life and my death. Me. Not you. Not the gods. Me. It was my idea to come here to die. I don't believe in the gods' existence. Man is the master of his own fate, not the gods. The gods are man's creation, to give answers that they are too afraid to give themselves."

Best scene and best lines of the series. King Ecbert and King Ragnar.

地圖太大而又空洞
尋寶頭幾次就幾得意
之後變左厭惡性活動
故事寫得唔算差亦唔算好叫做可接受
但活動範圍洗唔洗咁撚大
Ubi係咪以為地圖愈大玩家就會覺得愈正
挪威應該做小地圖就夠
閹到得返幾個重要地方
好似神話線條雪村咁
要黎做初期主線同後面返鄉下果part
內容得主線同小量伊述人有關既野
行雪山睇雪景係正但真係唔洗咁撚大呢

地圖縮到三分一已經好夠
Ubi近年用open world不斷偷工減料
支線任務變事件, 9成都係極無聊
主線流程是但搵個營地放個敵人就算
將地圖所有野係咁copy就算
以前AC唔係淨係故事
主線係真係有流程, 有關卡

delay得即係伏嘅機會好大